其實想問好耐 點解冇人勾腳?

把遮柄唔係真係用黎揸掛?

唔勾 唔篤 拎尼扑

都要對家落單先得架大佬